搭地鐵不小心攝鏡如何不失霸氣

啱啱喺地鐵左望右望 望到有一男三女係道自拍（有effect）見到自拍已經即刻迴避 但已經太遲 迴避之前已經發現自己好完美咁攝左鏡 之後仲見到佢地幾個望住部電話瘋狂咁笑 成件事真係好尷尬

撚有人留意你咩死肥宅

反智轉身.gif

死肥宅又有罪咩

邊有人會留意係邊個攝鏡 失唔失霸氣有乜所謂

其實我哋係笑緊啲effect好搞笑,睇到你咁講我哋先先知原來個個油頭四眼肥仔係你嚟

重點係無人留意你

樓主一定係油頭毒撚